<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 28 Jul 2014 18:41:22 -0300</pubDate><title><![CDATA[COOPERATIVA]]></title><url><![CDATA[cooperativa]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[		&lt;div id=&quot;homebanner&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;h1&gt;Cooperativa&lt;/h1&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1 relativo&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;div class=&quot;imagen&quot;&gt;&lt;/div&gt;
			&lt;/div&gt;
			&lt;div id=&quot;barraceleste&quot;&gt;
			&lt;/div&gt;
			&lt;div class=&quot;sombra1&quot;&gt;&lt;/div&gt;
			&lt;div id=&quot;hometextos&quot;&gt;
				&lt;p&gt;La Cooperativa de Trabajo DECOSUR está integrada por los técnicos, operarios y administrativos de la empresa, reunidos bajo la concepción de que el &lt;b&gt;compromiso y la responsabilidad en el trabajo&lt;/b&gt; son la base del desafío asumido hace ya varios años, satisfaciendo la demanda cada vez más exigente en cuanto a eficiencia, calidad y mejora continua de los procesos aplicados a la prestación del servicio.&lt;br /&gt;
La mayoría del personal que hoy integra la cooperativa perteneció a la firma Victorio De Bernardi S.A. volcando esa &lt;b&gt;valorable experiencia a la nueva empresa&lt;/b&gt;. Sin embargo la mayor fortaleza de nuestra organización radica en el compromiso adquirido a partir de la recuperación de la empresa bajo la gestión cooperativa aplicando responsabilidad, creatividad, vocación de servicio y participación de todos los asociados.&lt;/p&gt;
&lt;div id=&quot;icono_obreros&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;h2&gt;&lt;div class=&quot;contenedor&quot;&gt;Responsabilidad, creatividad, vocación de servicio y particiapación de todos los asociados.&lt;/div&gt;&lt;/h2&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1 relativo&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;div class=&quot;contenedor imagenes3&quot;&gt;
					&lt;div class=&quot;imagen s01&quot; &gt;&lt;/div&gt;
					&lt;div class=&quot;imagen s02&quot; &gt;&lt;/div&gt;
					&lt;div class=&quot;imagen s03&quot; &gt;&lt;/div&gt;
				&lt;/div&gt;
				&lt;p&gt;La entidad se rige formalmente por su Estatuto Social y Reglamento Interno aprobados por el INAES siguiendo la Ley Nacional de Cooperativas y resoluciones emanadas del organismo. Estas normativas han sido aplicadas a la actividad específica garantizando disciplina y organización en una actividad que exige el estricto cumplimiento de normativas de seguridad y preservación del medio ambiente.&lt;br /&gt;
La cooperativa mantiene una activa vida gremial y social, en función de sus objetivos dentro de la economía social y participa en las estructuras federativas del sector.
&lt;!--
La cooperativa se encuentra asociada a la Federación de Cooperativas de Trabajo de la República Argentina FECOOTRA y por tanto partiacipa en la Confederación Nacional de Cooperativas de Trabajo CNCT,  desarrollando una activa vida gremial y social.--&gt;&lt;/p&gt;
			&lt;/div&gt;


]]></content><author><![CDATA[admin]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><menuOrder><![CDATA[1]]></menuOrder><menu><![CDATA[]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><private><![CDATA[]]></private></item>
