<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Thu, 12 Jun 2014 13:58:34 -0300</pubDate><title><![CDATA[HISTORIA]]></title><url><![CDATA[historia]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[]]></menu><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[			&lt;div id=&quot;homebanner&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;h1&gt;Historia&lt;/h1&gt;
			&lt;/div&gt;
				&lt;div id=&quot;barraceleste&quot;&gt;
						&lt;div class=&quot;contenedor&quot;&gt;
							Gestión Cooperativa: Garantía de Calidad y Seguridad en el Servicio
						&lt;/div&gt;
				&lt;/div&gt;
			&lt;div id=&quot;hometextos&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1 relativo&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../imagenes/historia_imagen.png&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
				&lt;p&gt;Para establecer el origen de la empresa nos remontamos a &lt;b&gt;1893&lt;/b&gt;, año en el que se radica en nuestro país Victorio De Bernardi (VDB), dedicándose al &lt;b&gt;transporte de asfaltos y combustibles&lt;/b&gt;. Crea una empresa familiar que en los años 60 comienza a construir en Dock Sud la planta de almacenamiento.&lt;br /&gt; 
Ante la quiebra de la sociedad anónima en Septiembre de 2001, los trabajadores inician el proceso de recuperación de la empresa creando la &lt;b&gt;Cooperativa de Trabajo Obreros VDB&lt;/b&gt;, que posteriormente se denominó DECOSUR. Fueron años muy duros en que con sacrificio y tenacidad mirando al futuro se puso en condiciones la planta remontando la crisis que dio como resultado la quiebra de anterior empresa.
				&lt;/p&gt;
				&lt;h2&gt;&lt;div class=&quot;contenedor&quot;&gt;El 22 de mayo de 2002 se constituye formalmente la cooperativa y posteriormente comienza la actividad productiva en septiembre de 2003, luego de obtener todos los permisos y habilitaciones para el funcionamiento, seguridad y preservación del medio ambiente.&lt;/div&gt; &lt;/h2&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;p&gt;
					Desde entonces continúa su proceso de desarrollo, habiendo sabido ganar la &lt;b&gt;confianza de clientes, proveedores, empresas auditoras y organismos públicos&lt;/b&gt; involucrados. Profundizando los valores cooperativos y ganando en eficiencia y responsabilidad.&lt;br /&gt;
En enero de 2012 la cooperativa adquiere la planta de SOLVAY INDUPA, que deja su actividad en Dock Sud, reconvirtiéndola a la actividad petrolera para dedicarla por entero al abastecimiento de gasoil al sistema eléctrico, coronando de esta forma el proceso iniciado en la recuperación de la empresa. 
				&lt;/p&gt;]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[coop]]></author></item>
