<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 14 Jul 2014 01:34:58 -0300</pubDate><title><![CDATA[NOTICIAS]]></title><url><![CDATA[noticias]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[			&lt;div id=&quot;hometextos&quot;&gt;
&lt;div id=&quot;noticia1&quot;&gt;
				&lt;h2&gt;&lt;div class=&quot;contenedor&quot;&gt;El Secretario de Energía visita Decosur&lt;/div&gt;&lt;/h2&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1 relativo&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;p &gt; El viernes 25 de agosto, el secretario de Energía de la Nación, Daniel Cameron, cumplió la promesa de visitar la Cooperativa de Trabajo Decosur.  Los asociados, que estaban cumpliendo sus tareas habituales, se vieron sorprendidos cuando desde la portería avisaron de la inesperada visita.
&lt;BR /&gt;&lt;span&gt;
Daniel Cameron y su comitiva visitaron las instalaciones de la planta principal y del nuevo emprendimiento desarrollado en la planta adquirida por la cooperativa a la firma Solvay INDUPA, posteriormente en un ambiente distendido, trazó un panorama de la política energética y la actual  coyuntura en el sector de combustibles, respondiendo pacientemente las inquietudes de los asociados a la cooperativa y se mostró muy interesado por la historia de la recuperación de la empresa.&lt;BR /&gt;
Finalmente el Secretario compartió un asado con los trabajadores, que se quedaron admirados de la actitud llana  y cordial que mostró el funcionario, quien felicitó especialmente por el rendimiento e idoneidad que desarrolló la cooperativa en el cumplimiento de los trabajos. &lt;/span&gt;
&lt;a href=&quot;#noticia1&quot; class=&quot;mas&quot;&gt;Ver más&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;#&quot; class=&quot;menos&quot;&gt;Ver menos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div id=&quot;noticia2&quot;&gt;
				&lt;h2&gt;&lt;div class=&quot;contenedor&quot;&gt;Convenio con ACUMAR&lt;/div&gt;&lt;/h2&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1 relativo&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;p &gt;La cooperativa de trabajo Decosur acordó con la Autoridad de Cuenca Matanza Riachuelo la instalación en su planta de una estación de monitoreo de gases en el aire, en la zona del puerto de Dock Sud, de esa forma el Organismo podrá controlar la calidad del medio ambiente en una zona industrial que se encuentra en proceso de reconversión.&lt;a href=&quot;#noticia2&quot; class=&quot;mas&quot;&gt;Ver más&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;#&quot; class=&quot;menos&quot;&gt;Ver menos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div id=&quot;noticia3&quot;&gt;
				&lt;h2&gt;&lt;div class=&quot;contenedor&quot;&gt;Provisión a la Central Eléctrica de Dock Sud&lt;/div&gt;&lt;/h2&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1 relativo&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;p&gt;La Central Eléctrica de Dock Sud es una de las usinas más importantes del sistema de interconexión nacional, con una alta eficiencia en la generación de energía eléctrica en su ciclo combinado. (Mas de 5000 Gw/h)&lt;br /&gt;
&lt;span&gt;Funciona con dos turbinas a gas y una a vapor siendo un ciclo de los mas modernos del país.
La cooperativa de trabajo Decosur, se ha interconectado  a la central mediante cañerías, abasteciéndola de combustible líquido alternativamente ante las carencias de gas, principalmente en los meses de invierno en que el combustible bombeado llega a  2000 m3/día,  de esa forma se garantiza la continuidad en el suministro eléctrico y una mayor eficiencia y preservación del ambiente.&lt;/span&gt;&lt;a href=&quot;#noticia3&quot; class=&quot;mas&quot;&gt;Ver más&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;#&quot; class=&quot;menos&quot;&gt;Ver menos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;]]></content><author><![CDATA[admin]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><menuOrder><![CDATA[3]]></menuOrder><menu><![CDATA[]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><private><![CDATA[]]></private></item>
