<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Thu, 12 Jun 2014 11:45:17 -0300</pubDate><title><![CDATA[PLANTAS]]></title><url><![CDATA[plantas]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[PLANTAS]]></menu><menuOrder><![CDATA[6]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[servicios]]></parent><content><![CDATA[&lt;div id=&quot;homebanner&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;h1&gt;Plantas&lt;/h1&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1 relativo&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;/div&gt;
			&lt;/div&gt;
			&lt;div id=&quot;barraceleste&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;contenedor&quot;&gt;
					&lt;span class=&quot;comienzo&quot;&gt;&lt;big&gt;2&lt;/big&gt;&lt;br /&gt;&lt;small&gt;Plantas&lt;/small&gt;&lt;/span&gt;
					&lt;span class=&quot;comienzo&quot;&gt;&lt;big&gt;39.000m3&lt;/big&gt;&lt;br /&gt;&lt;small&gt;de almacenamiento&lt;/small&gt;&lt;/span&gt;
					&lt;span&gt;&lt;big&gt;42&lt;/big&gt;&lt;br /&gt;&lt;small&gt;tanques&lt;/small&gt;&lt;/span&gt;
				&lt;/div&gt;
			&lt;/div&gt;
			&lt;div class=&quot;sombra1 relativo&quot;&gt;&lt;/div&gt;
			&lt;div id=&quot;hometextos&quot;&gt;
				&lt;p&gt;Cooperativa de Trabajo Decosur cuenta con dos plantas vecinas situadas en el puerto de Dock Sud, cuya capacidad de almacenamiento es de 39.000 m3 distribuidos en 42 tanques de diferentes tamaños y características.&lt;/p&gt;
				&lt;p&gt;Los tanques se encuentran interconectados por cañerías entre sí, a los muelles del puerto de Dock Sud y a demás plantas vecinas, permitiendo una rápida y eficiente recepción y despacho por buque o camiones.&lt;/p&gt;

				&lt;h2&gt;&lt;div class=&quot;contenedor&quot;&gt;Capacidad de maniobra, eficiencia y ubicación estratégica&lt;/div&gt;&lt;/h2&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1 relativo&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;div&gt;&lt;img src=&quot;	&quot;&gt;  &lt;/div&gt;
				&lt;p&gt;Se trata de planta poliproducto pero su actividad está centrada en combustibles como gasoil, naftas y fueloil, siendo proveedores de servicios de las principales empresas del sector que operan en el país.&lt;/p&gt;
				&lt;p&gt;&lt;b&gt;La planta I cuenta además con habilitación de la Dirección Nacional de Aduanas como tanques fiscales, facilitando de esa forma las operaciones de importación y exportación que requieran nuestros clientes.&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;
				La principal ventaja competitiva de las instalaciones radica en su capacidad de maniobra, la eficiencia y en la ubicación estratégica con acceso a puerto, rutas y ferrocarriles a escasos minutos de la ciudad de Buenos Aires&lt;/p&gt;
				&lt;h1&gt;Puerto de Dock Sud&lt;/h1&gt;
				&lt;p&gt;Se encuentra situado a cinco minutos al sur de la Ciudad de Buenos Aires, es el principal puerto de la Provincia de Buenos Aires por su movimiento económico. Constituye un punto polimodal de conexión fluvial, por carretera y ferrocarril con acceso a toda la hidrovía.&lt;br /&gt;
				Fue creado para operar fundamentalmente con hidrocarburos y se encuentran en él las principales empresas petroleras que operan en el país ya que sus instalaciones y logística están diseñadas para ese fin. &lt;/p&gt;
				&lt;h2&gt;&lt;div class=&quot;contenedor&quot;&gt;Acceso directo a los muelles D, E y F que se encuentran en el canal principal&lt;br /&gt;Calado de aproximadamente de 28 pies.&lt;/div&gt;&lt;/h2&gt;
				&lt;div class=&quot;sombra1 relativo&quot;&gt;&lt;/div&gt;
				&lt;img src=&quot;mapa&quot; /&gt;
				&lt;h3&gt;&lt;div class=&quot;contenedor&quot;&gt;Partiendo de Capital&lt;/div&gt;&lt;/h3&gt;
				&lt;p&gt;AUTOS: tomar la segunda salida después del peaje de Dock Sud (Km 8,5) Girar cerrado por Debenedetti hacia el puente de la Boca.&lt;/p&gt;
				&lt;p&gt;Girar a la derecha en calle Ocantos (primer semáforo) (bloque de cemento pintado de amarillo) Seguir el asfalto doblando en Larroque hasta el paredón de Shell donde se gira a la izquierda hasta plantas.&lt;/p&gt;
			&lt;/div&gt;]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[coop]]></author></item>
